講真 住公屋真係人生贏家

乜q都唔洗比

租都唔駛比？

屌 一兩千蚊

唔係錢?
咁食飯都唔洗比啦

講真 係香港有層供完既私樓係人生贏家